香港Ig閪女人唔係賣鬼仔邪教水晶就賣禁藥呃錢 冇後果？少少公義都冇人爭取 唔好同我講理想

衞生署周二（9日）晚上呼籲市民勿購買或服用減肥產品「金仔減肥藥」，指含禁藥「西布曲明」成份，服後或危害健康。《蘋果》追查發現，近期人氣KOL blackruby曾在網上「獨家」力銷同名減肥藥，因標榜減肥「不瘦胸」而熱賣，兩名曾服該藥事主均稱被blackruby驕人身材吸引而向她買藥，結果經歷慘痛副作用，包括頭暈作嘔、意識模糊、無食慾，甚至自殘，「搣死皮搣到流血」，更有幻覺，感覺恍如活在電影《廿二世紀殺人網絡》情節，「分辨唔到邊樣先係現實」，有事主更因此令焦慮症復發。她們奉勸想減肥女生三思，別以為靠藥減肥很輕鬆，「錢事小，但身體壞咗就係壞咗，要調理返好，仲辛苦過你去減肥。」

涉事人氣KOL blackruby，在社交平台Instagram有逾20萬粉絲追蹤，身材姣好，早前以自己作招徠，開設IG Shop售賣減肥豐胸產品。上月中，有人將服藥後不適經歷放上網上討論區連登後，她同月21日起停售減肥藥。記者透過Instagram聯絡她欲問事件回應，惟她未有回覆。

條廢柴口講唔理人點講佢 又咪係淆撚到del晒野 垃圾

張硯秋你洗你啲污糟錢果時個心有冇痛呀
呃o靚妹錢唔理人地身體健康當人戇鳩 為賺快錢不擇手段 我都味見過人咁撚賤

聲大夾惡咁撚串 唔正面回應記者？行得正企得正，怕乜呀張硯秋？
P.s. 真女神

支那ding_2當自己Followers 戇鳩賣水晶昆水
屌你求鳩其搵個廣東話講唔正，講到1999既呀嬸大陸就當法師 咪撚玩我啦
個呀嬸：lee個既....就開過光既...就好啲嫁，冇開光冇咁好...既....

佢自己打段咁既野出嚟果陣有冇偷笑呀

係到戴定頭盔：haha我一開頭都以為佢係膠珠... 咪撚玩啦 明眼人睇你啲所謂水晶都知質素如何啦

[gold]最撚好笑係呢個屌你成日扮晒：呀我地又同師傅呀 尼泊爾果邊傾好生意呀 1000蚊減500蚊呀～ 買一送一呀 咪撚笑死人啦[gold]

多謝盛惠人仔$8 多謝晒你地水魚比錢我過風流生活 香港真係冇窮人

:HER TAOBAO STORE

唉，我都想好似dingding 咁求期搵個大媽扮法師 呢舊膠又開左光保財運，果條繩又念過咒有法力 輕輕鬆鬆十鳩幾萬一個月 爽呀

最後：BlackRuby條撚樣唔坐監我退出連登

推

ok

撇開其他嘢唔講
睇嚟樓主冇睇過viu七師傅都唔識
cfu愛你

其實係人都知佢唔係食藥食到對波咁
仲信既人都係好好笑

佢同個ding ding
搵完神婆加持作法完 都比人post上連燈屌
仲分分鐘惹埋官非
由頭衰到落腳指尾
加持完仲衰過唔加
係咪降頭當加持

但佢兩個加持完 運就無好過 分分鐘惹官非
人緣仲衰到貼地
咩師傅可以勁到咁

最頂層嗰d你知唔知有幾好揾
呢d只係下綫拎貨返嚟賣
成個IG都係賣呢d減肥藥

不過我信揾得呢d陰質錢會有報應嘅
第時生咩嘢cancer或者報落屋企人度唔好問點解

玩留

報應

你依兩年係瞓左定唔係香港

樓主都係想quit登啫

佢啱啱出世唔知李鵬99歲先死

女人呃女人，歇後語: 抵死
關我地男人撚事，係D女ON99

又話香港人IQ全球最高，點解咁易呃？

Push

其實我都好out, 咁多呢D呃人野都唔知....